犬王 湯淺政明 2021公開

班底有點強 搵到野木編劇松本大洋原畫

勁

太強了吧

湯淺政明=必看

歴史にはわずかにしか書き記されていない、「犬王」という猿楽師を大胆に解釈された古川さんの物語。

好像很厲害

除左乒乓
仲有無係湯淺同松本合作過？

牛b

應該冇

監督的工作有各種各樣的形式，有從無到有把作品做出來的，也有製片人和編劇做成書，然後讓監督把這個變成畫面。
今後，我可能還會做後者這個形式的工作，但是我認為，前者才是監督應該做的工作。

又黎.....之前個套映像研仲回味緊

7月有湯淺版日本沈沒

好似話拍完呢套會抖一排

湯淺政明

四疊半小說出續篇

又有牙湯
呢期成日咁高產